支那指示共諜：製造反對派系間的對立 瓦解反抗

1. 維護大局穩定， 預防群眾反抗，利用群眾貪生怕死等的心理，進行精神維穩。宣揚民主改良，培養民眾成為溫和民主派，決不反對黨和政府，把責任推給貪官污吏，規避政權風險。

2. 引導認知差異：製造矛盾而引起鬥爭，產生派系分別，瓦解民主抵抗派團結

3. 引導群眾認知：主要責任是體制問題，避免群眾發現政府操縱體制。利用老年人思維彊化，轉移政府責任去體制和法律的不健全，要堅信支那會自我改良！

4. 宣傳覺醒理論：給予頑固民主派群眾一個逃避現實的精神麻醉，安慰民心。讓群眾多宣揚民主要依靠全民覺醒，不能採取鬥爭！重點是引導全民輿論走向溫和，放棄攻擊。保護政府安全

5. 實施釣魚執法圍捕危險分子，消滅潛在危害

6. 團聚老年人，培養順民耍嘴皮子愛好者，發佈各種虛假腐敗內幕信息，引導群眾談論腐敗官員，消除民主思維。

*課程培訓要求：堅持網絡維穩，搞好輿論引導，破壞敵對勢力，瓦解群眾敵對政府的意識，防止各地暴力對抗

販民同埋支持永續基本法個班

阿狗都知啦

😣

仲有青狗班垃圾

5毛狗知但香港豬多嗎

［支那的事］ 網絡維穩重點：防止各地武力對抗

連登去高登再黎返連登